# HH vacancy autoclick

Поиск вакансий по заданным параметрам и автоматический отклик на них.

Для корректной работы скрипта необходимо:
1) Авторизоваться на сайте hh.ru под свои логином/паролем.
2) Зайти в браузере в инструмент разработчика (F12) - сеть (Network) - поиск  method:POST 
3) Откликнуться на вакансию и найти файл popul 
4) Нам понадобятся 2 строки, которые мы должны скопировать и вставить в скрипт Cookie и _xsrf
